支那深圳推試驗性248間租金限制房 每年加租最多5%

支那傳媒報道指，深圳市將推出租金限制的測試項目，當中會將塘朗城精品公寓作測試點，採用更嚴格的管制，每年租金加幅不可以超過5%。

該項目由深圳地鐵及深業集團合資興建，共約248個單位。今次採取「一房一價」、「一年一調」等措施，即每年租金升幅不可以超過5%，申請入住人必須在深圳繳交社保滿一年的未購房居民。